(大鑊了) 泰航空越南空中爆炸, 機場八十一人全數罹難

該班機為康維爾880（Convair CV880）型飛機，機身編號VR-HFZ。事發當天從新加坡起飛，中途停泰國曼谷後，繼續飛往香港。當地時間下午二時，飛到越南南部的上空約29000呎高度，正以每小時560公里的速度巡航時，突然發生爆炸。機上十名機組員以及71名乘客全數喪生。

因航

Rip

Puah

國泰航空700Z號班機爆炸事件，發生於1972年6月15日，一架國泰航空的客機，在越南的空中發生爆炸，導致機上81人全數罹難。事後雖然逮捕了嫌疑犯，但事件原因始終未明。

1972年6月15日

不誠實使用大腦

on撚9

999

今日有人大手沽出因航股票

又係哩條on9

炒架巴士無煙花睇
空難係咪一年哀悼

(Show Blocked User - on99屌喇星)

Block冇用㗎，舉報佢啦

好撚好玩 ??

戇鳩

樓主另一個post

（ 新年第一單） 中華航空客機墜毀， 寄上196人全數遇難者

LIHKG @ Android

不安

嚇撚到我即刻取消左聽日去越南個行程
大佬單生意成幾鳩千萬
唔告你真係對唔住我老婆同我公司D人

屌你老味

不

屌你老母

真係報得。

有犯罪或不誠實意圖而取用電腦
(1)任何人有下述意圖或目的而取用電腦 ——
(a)意圖犯罪(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)；
(b)不誠實地意圖欺騙(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)；
(c)目的在於使其本人或他人不誠實地獲益(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)；或
(d)不誠實地意圖導致他人蒙受損失(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)，
即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁5年。

樓主準備有正義撚驚已報

食屎死啦仆街仔

樓主死全家啦

我都唔明點解有啲小學雞要靠呢啲刷存在感

Convair 880
退咗役幾多年

你屋企石油氣爆炸，成屋死曬
你就終身殘廢

好撚驚
唔敢搭國泰

該班機為康維爾880（Convair CV880）型飛機，機身編號VR-HFZ。事發當天從新加坡起飛，中途停泰國曼谷後，繼續飛往香港。當地時間下午二時，飛到越南南部的上空約29000呎高度，正以每小時560公里的速度巡航時，突然發生爆炸。機上十名機組員以及71名乘客全數喪生。

on9?退左役廿年囉喎

申利： 退右役

你知唔知呢d笑話好冇良心，好人渣，人命都拎黎講笑，屌你老母

報左警
咁好玩啊嗱

刑事拘留10天

有冇神探解釋下案情

我冇欺騙意圖, 因為我從來冇交代過日期, 我貼國泰航空空難, 一定有講過係今年發生?

我依家好不安，決定唔再坐佢d航班

你 ger問題

推到樓主坐監 希望你出post有開VPN

屌係老母咩，放流料搞到我信咗一陣 放呢啲流料又唔好笑又製造恐慌又會搞到人唔開心，樓主刷存在感引人關注？

我真係好撚驚呀

樓主覆桌喎

無撚聊

有咩留返同差佬講啦

又唔係冇人衰過 樓豬咁都中招

又係你個撚樣

係咪剛剛學識上Wiki？

報警啦屌

單機啦柒頭

咁大件事
等我放晒太古堆貨先
肯定有排跌

係唔係管理員修改了標題？

標題以為你話泰航

推到佢仆街

推到樓主比狗拉

洗定屎忽啦

驚就道歉

古代人？

垃圾連登仔夠撚膽咩
得把口 夠疆報驚呀你班垃圾

集體打電話去航空公司話好撚驚
等航空公司自己報警 會唔會好d

廢話少講
( Show Blocked User - on99屌喇星 )

有咩留返同個官講

宜家連登有撚人報驚咩
比著以前 樓主嚇到瀨尿 認曬錯
Btw 屌你老母on99

樓主

fgy

不安

大量拋售因航股票

召喚報警撚 好不安

新年流流推佢去坐監啦

泰不安

推到樓豬比人拉

樓主真係以為無晒報警撚
等我幫你開年啦柒頭

見到Convair CV880

同機身編號VR-HFZ都唔洗睇

同個官講

一睇就知假

本身等佢沉就冇野 你而家仲要串串貢

洗定屎忽等坐監啦柒頭
警狗唔做嘢我就叫議員日日搞9佢地搞到肯做為止

再見樓主 一路好走

你咪同差佬講

喺時事台開post又要話自己無意圖行騙

推到佢仆街啦

留名睇樓主收皮

認真 收到消息PR果邊有個緊急會開
話咩關網上言論事 但唔知係咪講緊樓主

利申 國泰職員

樓主話自己做過PC, 而家做緊ICAC

仲想走？

快D告樓主誹謗啦

有咩留返入去講啦

我沽哂因航既股票

標題泰航空搞到我好不安

康維爾880（Convair CV880）

推到樓豬仆街

留名等睇坐監

樓豬唔小心姐唔好推

我都沽左d股票

以為泰航

大家唔好唔推啦, 樓主都係玩下姐

不誠實使用電腦罪個重點係佢要有得益或其他人利益受到損害
在此連登仔必須證明自己有損失

屌 好撚驚
利申 有驚恐
放假前買左國泰機票

世界上真係有樓主依啲傻仔存在

小學雞

唔撚係呀
過兩日就飛好撚驚wo

on9樓主你估好好玩咩
冇人報警係連登有愛咋
以前高登有幾個玩到坐監

樓豬唔洗咁驚喎 驚到想笠頭盔

樓主咁撚快淆底潛水？

唔坐一次監你都唔知驚
推

唔好再推啦
樓主唔覆係因為佢洗緊八月十五等坐監
Btw呢啲垃圾唔死都冇用

如果有人臨飛睇到呢個post

Convair CV880

屌你老母 我準備復活節去越南
俾你個仆街嚇鳩死

有無人send依個post去果間航空公司

唔記得記放圖上來添
我真係好撚得閒啊樓主

該條例中的欺騙並不需要以犯方所得利益為衡量條件。你無另外標註日期就正正係意圖欺騙他人。令人誤信這場意外與你發文時間相約。呢度係時事台，唔係吹水台。唔好諗住講吹水就可以過骨。

仲以為THAI AIRWAYS 嚇死

你係咪唔記得遮地址

小心比人尋仇

我從來冇傷天害理，未撚驚過

借刀味濃

支持

樓主，你唔好以為無講日期就唔洗負責，香港法例不誠實使用電腦罪係好撚屈機，偷拍裙底都係告依條架ja 傻仔，好玩唔玩走去得罪方丈，你疊埋心水比人告破產啦

樓豬小學畢業未？

報埋證監 樓豬放流料有咩意圖

喂 阿媽 我畀人拉咗啊

google 網上報案就得

咁撚寸同啊SIR講啦
我依D廢青最得閒做正義撚
一交完得翻依版

唔係好串架咩？上水啦

樓主呢D咁既CASE點解今時今日仲會出現
係唔係太細過冇上過高登

講得好 不過我諗冇人認為會告得入你 大家純粹想打發下時間啫 我諗閣下都唔會介意哂少少時間同個官複述閣嘅理據掛

我真係因爲睇到依個post 而打消幫襯國泰依個念頭
如果國泰肯發表澄清 我諗在下都會考慮用番國泰服務

乜因航有用綠/藍證咩

報左警了

點會告唔入 岩岩上市果位袁小姐，轉發鄭大班段文，都比「葉樓」告到投降要和解la

香港好多法例d字眼根本唔update，所以好易中招，如果國泰真是告，樓主係「一定」死硬

好不安

on9 仔

好擔心啊

今年已經坐過兩次國泰，本身諗住下次旅行都係坐佢，見到樓主個post之後好不安，打消咗坐國泰嘅念頭

屌你 你真係好撚煩

又係你條仆街 你玩撚夠味呀次撚次都係咁 你係現實中係咪嗰啲冇人理毒撚 要老作故上網拎存在感 定係你心理變態成日都諗住人哋死 你唔會覺得自己好撚可悲咩 有病快啲去睇醫生啦

Pneumonoultramicroscopicsilicovolcanoconiosis

黑鮑講左十幾年又唔屌
飛機爆炸就屌

雙重標準

Show Blocked User - on99屌喇星

冇左 因管理不善而導致排名大跌

( Show Blocked User - on99屌喇星 )

捉到條on9仔未？

垃圾樓豬咁都冇事

樓豬成日開膠post今鑊出事了

比條link 蘋果睇下有無$500 收先

為咗啲咩

樓主呢？

樓豬做乜潛水

比巴打你早我一步

樓豬係咪係臭格啊

報警有咩用，佢又無講幾時

老實講 我係比機場八十一人死呃左入黎

空中爆炸 機場死人？

留個名睇人仆街先

讀下low先po呃人帖啦

一

Pash

Pishh

樓主，我屌你老母個老母

樓主真係以為自己係網上就可以亂講野 今次玩大左啦

你條仆街撚樣，真係洗定屎眼等坐

樓主呢類人搞到連登好低質

好不安呀，仲諗住買國泰機票，都係不了

Yeah樓主抵撚死

又要威又要戴頭盔，topic係都要寫漏兩隻字

廢西 縮得咁快

巴打rip 初八大把茶記啟市

小學雞。。

留名等睇上報

不要再推了

樓主只係一時失言姐

推

Pish

嚇撚到我